聽日係熊仔餅手足生日 我想...

聽日23號係熊仔餅手足嘅生日
我想集大家之力送一個生日禮物比佢
就係一個1001嘅祝福post
希望大家可以幫一幫手
係依個post留低你嘅祝福

熊仔餅手足 我希望你身體健康 快d脫離後遺症
等身體好番後快d考到電單車牌
以後有咩都記得搵我幫手

太多心意言語不能盡錄 但係你明嘅

香港人愛你

Push

生日快樂

手足

你伯母叫我代佢同你講生日快樂

身體健康呀熊仔餅

生日快樂身體健康

祝官司一帆風順 大步攬過

生日快樂 希望你可以達成你嘅夢想身體健康

生日快樂 香港人錫晒你

祝你生日快樂 祝你生日快樂

生日快樂我哋仲喺度！加油！

生日快樂呀

餅餅生日快樂 祝你身體健康 夢想成真
香港人永遠愛你撐你

餅餅生日快樂！！身體健康！

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to Hung Jai Beng
Happy birthday to you

生日快樂BB

生日快樂熊仔餅

熊仔餅生日快樂，我知道你而家身心都有啲後遺症，但知你一定頂得住，祝你早日康復，快啲做到一個專業既化妝師，我係男仔都要幫襯你

到我有需要我都想搵熊仔餅幫我化

熊仔餅生日快樂
最緊要身體健康

生日快樂 順順利利

屌 唔小心不推文左

生日快樂🎂！！！！！！！

熊仔餅生日快樂

我要坐你揸嘅電單車

Happy birthday 🎂

我要你幫我化妝

依位手足冷靜d

生日快樂🎂

想你快啲好翻

想同你一齊打機

想同你做朋友

想同你一齊贏

祝你身體健康，快啲好翻哂

推到你生日

熊仔餅其實幾靚仔

生日快樂！！

要話比熊仔餅知 唔係得tommy會錫佢
我地大家都會

其實樓主靚仔少少 不過熊仔餅都唔差

生日快樂🐨

推到你開心快樂

武肺之後就可以笑多d比人睇啦

Happy birthday

Credit 立場新聞

生日快樂喔 餅餅

好人一生平安！愛你！

手足生日快樂 辛苦了

生日快樂呀 熊仔餅

推

🐻

熊仔餅手足生日快樂

Push

手足 生日快樂 要一切平安

手足祝你生日快樂身體健康呀

雖然熊仔餅係幾好食 但係對身體有害無益
各位手足亦應少食為妙

朝早一推

生日快樂
推

生日快樂 手足

大家留嘅祝福 熊仔餅手足一家會收到

一定

熊仔巴加油

熊仔巴好堅強 佢一定會撐住

手足生日快樂！！

生日快樂熊仔餅絲打愛你

好葡萄熊仔餅手足有好多絲打care

9月22號亦係陳彥林 被發現屍體嘅日子
保持憤怒 絕不麻木

Happy birthday bro

手足 生日快樂呀

推for more 祝福

生日快樂
11.11
永不忘滅
和你齊上齊落

生日快樂，身體健康可以達成你嘅夢想做化妝師！

熊仔餅生日快樂，祝你身體健康呢一年知道你過得不容易，香港人都一樣希望你可以做到你想做既事。願平安健康，多謝你

對各位手足嚟講都不容易
只能祝福熊仔餅同其他手足
能向佢嘅夢想前進

生日快樂！

辛苦你啦

happy birthday Mr. bear biscuit

手足生日快樂

大家一齊留低你地嘅祝福
講下你想比熊仔餅手足知嘅事

生日快樂
祝你身體及心中安心

熊仔餅生日快樂 身體健康

生日快樂熊仔餅！！

熊仔餅 生日快樂

生日快樂 身體健康

快d考到26牌

考完26牌再買埋dream car

生日快樂呀一堆熊仔餅

佢食左好多了 當時出院要用好大個袋袋走

繼續食

千祈唔好 香港買係四洲代理的 藍店

推到熊仔餅幸幸福福

對唔住 我地仲未贏到
手足
對唔住

生日快樂，身體健康

祝
養好身體 待光復之日

生日快樂
好人一世平安

熊仔餅生日快樂希望你快d好返,身體健康

手足 辛苦晒你 撐住 生日快樂

生日快樂啊

大家幫手推下
令熊仔餅收到更多大家嘅心意
佢依加其實面對好大壓力
身體 心理 官司 可能的牢獄之苦
佢好需要大家嘅支持

生日快樂呀熊仔餅

生日快樂 平安喜樂

大家幫手推下 想比熊仔餅手足收到多d心意

push

祝你永遠樂天

推到熊仔餅大步攬過

熊仔餅祝你生日快樂!
希望你身體盡快復原，夢想成真

容我偷一偷你同熊仔餅嘅個諗法
光復香港 相信就係熊仔餅手足 同埋一眾手足
最終於嘅願景

生日快樂 熊仔餅 頂住

周同學 Happy Birthday

熊仔餅你要頂住呀！

關我撚事咩

生日快樂呀！祝你願望成真

餅仔生日快樂，香港人等緊你打贏官司
你休養好想搵你幫我化妝

お誕生日おめでとう

永遠樂天

又不推文左
想同你坐電單車

推到全連登都知道有機會關心熊仔餅

happy birthday

手足生日快樂
辛苦你承受左咁多 撐住 我地一定會等到光復香港然後煲底相見

熊仔餅生日快樂身體健康呀！

推到願望成真

邊到知佢想做化妝師？
點都唔似喎

生日快樂呀熊仔餅手足

手足睇睇tommy個ig post嗰度都有講到

生日快樂
身體健康
官司順利

熊仔餅生日快樂
祝你身體健康
錫晒你

推到你身體健康番

生日快樂呀熊仔餅隔口罩都知你住好靚仔
祝身體健康 官司勝利

熊仔餅生日快樂🎂你好勇敢啊大一歲一定要繼續加油啊仲有你好靚仔!!!

熊仔餅 希望有一日可以煲底一齊慶祝生日

生日快樂呀熊仔餅 多謝你

終有一日 我同你可以一齊係自由嘅地方慶祝生日

生日快樂呀！手足

日日都有人生日 有乜7咁特別

只希望你健健康康

生日快樂！健康平安

熊仔餅手足

Happy birthday to you

推到你全定幸福

全家*

我全家人同你講生日快樂呀

希望你全家都幸福

生日快樂好人一世平安

生日快樂 要平平安安
推

推到你學業進步

推到你龍馬精神

生日快樂🎁

好有心 推推推

推到萬事如意

熊仔餅生日快樂，食多啲野肥返啲先好睇～ 祝你身體健康，平平安安

熊仔餅生日快樂
祝你長命百歲，身體健康
香港人無以為報，希望你做到想做嘅事

雖然微薄，不過祝熊仔餅生日快樂

推到你快高長大

bye

推到你青春常駐

推到你豐衣足食

生日快樂
好人一生平安

生日快樂!

頑抗

生日快樂祝安好

生日快樂呀阿餅

祝周同學身心安好

生日快樂~

推到你官司順利

生日快樂

願主耶穌的恩惠與你同在。

生日快樂一定要身體健康
知你想做化妝師想學揸電單車 願望一定會達成架

愛你

生日快樂最緊要身體健康
知你想做化妝師想揸電單車 信我！願望好快會達成

推到你肥肥白白

牛一快樂

Stay strong 手足

十連生日快樂推

一推生日快樂

二推身心健康

手足一生平安！

三推肥肥白白

愛手足

生日快樂呀手足

四推龍馬精神

五推一帆風順

六推開心快樂

祝你永遠身體健康

熊仔餅生日快樂
我都好鍾意食熊仔餅

七推心想事成

八推考到車牌

手足 生日快樂
希望你身體健康
早日達成夢想

九推達成化妝目標

十推光復香港

熊仔餅生日快樂

連仔考慮下整返set連熊icon

十卜十 卜

生日快樂啊手足

熊仔餅生日快樂啊
你咁叻豬 一定好快就好番
我仲等緊你學好化妝 等埋你先嫁架
絕對唔係因為嫁唔出

香港人錫晒你
好人一生平安

熊仔餅生日快樂！

手足生日快樂
香港人 加油

生日快樂
祝熊仔餅身體健康

生日快樂 熊仔餅

生日快樂，一生平安

加油

生日快樂呀 好多人 支持你

推到你快樂

生日快樂 餅仔

熊仔餅生日快樂呀
希望你身體快啲復原，可以考番電單車牌、可以去做化妝師、可以見到香港有民主嘅一日
香港仲有好多人堅持緊，運動未完

生日快樂手足，祝你健健康

#champagne#localhoshh生日快樂

生快呀熊仔！！

手足生日快樂，希望你已經好返晒，健健康康

生快啊

樓主熊仔餅女朋友？

咁你又去被人射返槍lor
唔好羨慕前線既光環 有人血味架

熊仔餅 預祝生日快樂

少少想反駁你但有千絲萬縷唔可以公開講
只可以等煲底之時講

共勉之

熊仔餅頭號fans

生日快樂 加油

鍾意個人定d餅

生日快樂， 身體健康， 笑口常開，向夢想出發， 香港有幾百萬人祝福您

好 煲底見

鍾意壽星公

推到你得到膠神祝福

生日快樂 好人一世平安

態仔餅生日快樂

我諗熊仔餅其中一個生日願望係希望你d手指靈活d

生日快樂呀唉

推到你得到連豬的祝福

生日快樂，
雖然未來唔知會點，
但係我地會陪你一齊過
We are with you

推到你得到連狗祝福

hbd

推你個生日快樂

生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂

推你個壽比南山

送熊仔餅比佢食撚到佢驚

生日快樂祝平安健康快樂

推你個垃圾政府

一齊請佢食熊仔餅：

推你個垃圾林鄭

推你個死黑警

熊仔餅生日快樂
辛苦你喇
我地一齊加油丫
P.S. 你真係好靚仔啊

熊仔餅生日快樂
祝你身體健康
相信你會達成化妝師嘅夢想

學業進步

熊仔餅生日快樂!!!
希望你身體健康 平平安安

笑口常開

生日快樂啊熊仔餅，其實香港有好多人撐你架，希望你可以快啲好翻，同埋做到想做嘅嘢成功做到化妝師

再推

又推

預祝生日快樂～

生日快樂
快高長大 青春常駐

熊仔餅 生日快樂
好人一生平安
快啲好番哂唔再受苦痛折磨
希望你可以成為一個出色嘅化妝師
一定會黎幫襯你

生日平安

生日快樂
支持住！加油

熊仔餅生日快樂`

推呀

推
生日快樂

生日快樂啊熊仔

熊仔餅生日快樂！
多謝你為我地付出，希望你早日康復！

推到熊仔生日

已課金

生日快樂！！！！

生日快樂呀！

生日快樂香港人粒U

Imagine dragos

身體健康

身心愉快

想推到個個都同熊仔餅手足講聲生日快樂

熊仔餅 祝你身體早日康復
生日快樂！快高長大！

熊仔餅生日快樂！一定會做到化妝師架！身心都要健康

生日快樂！!

我推

生快
課金無錢

熊仔餅生日快樂要身體健康 一直平安
希望你可以完成到自己嘅夢想
做化妝師有自己嘅品牌
香港人會一直愛你同錫曬你

課金係其次 最緊要大家都安好

我推推推

生日快樂身體健康
想同你講大家都冇忘記你

推推推

熊仔餅生日快樂
希望你身體健康

生日快樂
真係希望所有手足都平平安安

生日快樂
靚女絲打想同餅餅bb食餐飯

已買熊仔餅，身體健康快樂

生日快樂呀 香港人頂住你架

大家可以講多d

佢考到車牌lah

預祝生日快樂

今日考？

推爆你個熊仔餅

推到你d朱古力爆晒出嚟

之前考完

提供無限幻想空間

生日快樂！
希望你唔好灰心

樓主幾時推到2

生日快樂呀
愛你的香港人上

生日快樂呀
好想睇你揸電單車嘅英姿

推爆你d朱古力

屌啦 得我一個推

命革代時 港香復光
可不一缺 求訴大五

我推撚左成個通宵
你要唔要幫下手
手足

推爆你體內d朱古力

利申非gay

生日快樂!!
祝你早日康復!

幫你share比絲打們

熊仔餅手足生日快樂
我想講手足你真係好型好靚仔呀

未推完

不要同我爭

HBD

樓豬巧gay

當你覺得軟弱無力時，看看這邊！
我一直都在

生日快樂呀熊仔餅好好保重呀

熊仔餅 加油 祝你生日快樂早日康復
有咩要出聲 手足會撐你

熊仔餅祝你快啲完全康復 遠離無妄之災

推推推推推推推

推你個推推推

佢會睇到的

支持咗熊仔餅計劃未。

生日快樂啊餅餅
要快啲好返！健健康康開開心心咁生活

熊仔餅生日快樂呀
你一定會好快好返

推爆

好撚型

Let’s get wet

熊仔餅生日快樂！
最緊要身體健康啊

無論係咪你生日，我都想你快樂

生日快樂估唔到同你同一日生日
祝你越嚟越健康 一生平安快樂

熊仔餅笑呀

佢聽到大家嘅祝福呀

多推一下令熊仔餅更開心一點吧

生日快樂，希望你平安健康

手足，生日快樂。

等正日先

熊仔餅生日快樂!
多謝你咁勇敢
仲有好多年人生要過, 有咩唔開心大家一齊撐住
做化妝師都需要model化妝架! 我唔介意做你model架

生日快樂呀
好人一世平安

生日快樂 身體健康🙏🏻

推推

生辰快樂

生日快樂!!

熊仔餅，生日快樂
願你事事順心，身體快d復原，平安健康。

好型

手足識揀

熊仔餅，生日快樂，好型啊你，一定會一年靚仔過一年架你！快啲做到化妝師，一定會搵你化妝！

Happy Birthday

五百大關已過

熊仔餅！要努力追求自己的夢想呀～ 你會成功的！第日成為化妝師要幫姐姐化個靚妝

熊仔餅 生日快樂
健健康康

HAPPY BIRTHDAY

佢呢句說話講得太好，好感動

係呀 保重身體

生日快樂啊！！

生日快樂 保重身體

要鬥長命

手足生日快樂！
好想睇多啲你既近況呀，希望你一切安好!

Happy birthday
早日康復！

手足 生日快樂

生日快樂
祝你早日康復

生日快樂！祝你快啲康復

啊餅生日快樂！！
記住香港人好愛你
大家有錢就支持下熊仔餅樂園計劃啦

仔餅 生日快樂
早日康復
開開心心健健康康快快樂樂

熊仔餅，祝你健健康康，無病無痛，官司大步𨈇過，將來事業有成，記得孝順父母。

熊仔餅生日快樂~~

身體健康&生日快樂呀熊仔餅

一個好撚鐘意香港人上

餅餅生日快樂🎂祝你大一歲健健康康 冇病冇痛呀

生日快樂 一生平安

多謝你熊仔餅

Happy birthday 熊仔餅 希望你一直咁靚仔
然後身體健康 一齊贏 好唔好？

生日快樂
加油

生日快樂！！！

Happy Brithday

熊仔餅手足
身體健康

手足，祝你迷人的雙眼，永恆咁電人。
我已經中箭了。。。oh oh oh

你要多啲休息養好身體呀，即使舊年睇新聞都覺得好震撼，實在想像唔到你承受嘅創傷同陰影，但希望你知道大家無忘記你，要好好保重呀

熊仔餅加油!!!

生日快樂

祝福復康順利

生日快樂希望你可以快啲康復 做到化妝師

Happy birthday!

熊仔餅手足 生日快樂

生日快樂～

熊仔餅 生日快樂🎂🎊
努力做個化妝師

熊仔餅手足 身體健康！互撐到煲底

天佑義人

Happy Birthday 16字在心中

生日快樂吖

希望你可以身體健康，心想事成

熊仔餅生日快樂!

生日快樂
平平安安

熊仔餅早日康復
快高長大
心想事成啊

身體健康 早日康復 夢想成真

一生平安

去佢IG賀埋

蘋果日報

生日快樂 身體健康 加油

先送上祝福

熊仔餅要身體健康

生日快樂，多謝你同埋所有手足為香港既貢獻

餅餅要身體健康 肥肥白白呀

生日快樂
開開心心
身體健康
天滅中共
香港獨立

生日快樂手足

買一百盒熊仔餅俾你好唔好

熊仔餅
生日快樂！
we love you

🐨🐨🥰🥰

考到電單車牌可摸耳車埋我

佢車我！
你坐車底

排排隊先

生日快樂 健康快樂

熊仔餅 生日快樂呀 最緊要身體健康！
人冇事先做到世界冠軍嘛

生日快樂🎁🎂

生日快樂
要平平安安

生日快樂，最緊要身體健康

生日快樂🎂!
祝身體早日康復
香港人永遠撐你🤚🏻

熊仔餅bb生日快樂
辛苦你為香港既付出
你要好好養好身體 養肥自己 等係煲底見你
我愛你

生日快樂健健康康

生日快樂
希望你身體好翻啲!!!!
希望你知道冇人會忘記你!!!
香港人欠咗你

生日快樂，早日康復

熊仔頭手足生日快樂
最緊要身體快啲復原 健健康康
祝平安快樂 心想事成

身體健康！

熊仔餅收到手足們嘅祝福了

其實佢一早睇到個post了

熊仔餅生日快樂
要快啲康復
好人一生平安

熊仔餅生日快樂呀
要早日康復

Pushpush

生日快樂呀靚仔

熊仔餅 生日快樂！！